Dans project.properties, remplacez les occurrences /home/user/bdf par le chemin de votre dépôt.

Faites un zip du répertoire BDF

Dans Netbeans, faites File -> Import Project -> From ZIP... et sélectionnez votre fichier.

Test fait avec Netbeans 24 sous Debian 12
